[勿走錯方向]應該煲大班狗性侵依單野，而非再問真與假

tg轉發：
相信好多手足都知佢個朵都好花
但我地要堅持信念 核爆都唔割
係呢方面 藍絲就比我地高明好多
我支持佢 亦相信佢
佢依家處境都需要保護

當然佢夠膽出黎講
應該會鼓勵到更多手足出黎
但切忌造神
因為眼見好多人都開始吹捧佢為女神
走錯曬方向

btw
其實一路唔明點解你地係咁針住Sonia ng個底黎講
其實你地到依家仲咁在意d冇可能fc到既事係咪真/假做咩？
叫個女仔比精液dna你好冇？
最近多左咁多女浮屍仲未知咩事？

有游水好叻既手足變浮屍已死 警狗想隱瞞

係 義士講都唔撚信要證據既去做狗啦 班狗就同你地一樣叫受害人自己比證據證明班狗有性侵佢

太多so call前學運領袖/kol 係私人fb 出聲
已經返唔到轉頭

有時我覺得香港人係唔想接受

真定假都好
個火頭已經燒起左
要做既野只有燒大佢

推 人都行埋出嚟

推

根本唔洗fact check，d狗做事無誠信、目無法紀，拘留過程極低透明度，甚至剝奪被捕人會面律師及通知家人既權利

我話你聽就算整左單fake news出黎，佢地都無辦法可以澄清到，係咎由自取。誠信破產既人講咩都無人會信

呢樣嘢我一個月前都講過，佢地唔想接受嘅程度係去到扮睇唔到，結果累咗更加多人！

真定假都好？
求其講句嘢你就信